9.23 太子站旺角警署當天間接引起的事件

9.23 太子站旺角警署當天間接引起的事件

警署內的警察不斷用頻閃強光照射於太子道西另一端的示威者及市民，駛經此地的車輛如的士、救護車亦被警察強光照射。警方彷彿忘記昨晚已有一樁交通意外是因警方的強光間接造成。

當時在旺角警署門口，有一銀色私家車失控攔腰撞向旁邊的巴士，涉事私家車司機表示，因警方的強光照射而影響行車。

推